從來冇埋怨屋企窮，但呢刻真係好辛苦

平時讀書照返pt，冇問屋企人攞錢
一完sem老母就想我俾家用，同朋友出去食飯慶祝出gpa平安就俾說話我聽
琴晚整親手腕，勉強揸到筷子，痛到瞓唔著，但過多3個鐘就要返工
為咗想搵份好啲嘅grad job遲啲會返份人工低好多嘅intern
生存真係好難，慘過我嘅人又通街都係

勵志:
千金難萬買少年窮, 過到你就係人上人

真實
窮人生仔正仆街

所以我都唔生了
唔好累人

係時候回報啦養你咁多年

難聽過粗口

下 你工具黎渣

樓主加油💪！世界係咁晤公平 ，你咁諗雖然慘 ，但大把人仲慘你.窮人生仔正仆街

窮人生仔正仆街

整親就請日假睇個鐵打 為左日工 冇左隻手 值得咩

冇錯
種瓜得瓜
最多只有物質上嘅回報

話辛苦絕對唔係因為要俾錢老母或者因為家境問題 有錢借住俾我讀書已經好滿足
由細到大我冇因為屋企得到啲咩快樂，
但廿歲人每次唔快樂都一定係嚟自老母

我係你就睇e生搞搞隻手先，呢d手尾長丫

我上年暑假扭到隻手 依家隻根仲會痛

你睇下佢好D

養兒防老

you are not alone bro

你父母已經比左最好既野你
生你育你你應該報答返佢地
天下無不是之父母
以前果個年代好多人就算有能力都無機會讀書，一早出黎養家

為咗想搵份好啲嘅grad job遲啲會返份人工低好多嘅intern

少年 你太年輕了 現實並不如你所想

養你18年
養返老豆老母30幾40年

呢方面我有信心 返呢啲intern同part time全部都係實戰嘢 呢行前景ok

會呀 物質上
以直報怨

依家無intern grad賤過泥呀